# projects-settings
#### Рабочие команды для настройки проектов

##### Настройка переменной PATH для работы Postgresql
- *`Путь прописывается к конец файла .bashrc корневого репозитория`*
```
export PATH="/usr/lib/postgresql/10/bin:$PATH"
```
- *`Путь прописывается к конец файла .bashrc корневого репозитория`*

##### Настроки токена для push по https
```
nikulin
FsRzNGuR75F93fYtsG1-
```